國泰城?

[size=4]今日國泰，港龍既白色恐佈政治迫害只係開始。除時都可以轉到其他人其他行業。 譚惠珠話:航空業員不應對政治有特別看法。以飛行安全嘅理去禁聲。到時揸巴士，揸的士，揸地鐵甚至飲食業，醫療界都可以話以安全理由要禁聲。

自從國泰新CEO上任就對員工作出清算，所以我哋要從國泰無理解雇員工依件事上比到其他行業，公司，政府甚至中央知道我哋唔會因為咁而屈服。